聶德權去伊斯蘭聯會送口罩唔送CSI？歧視回教徒？

送埋咁嘅款，明恥笑

應承我，毋忘1020

印尼口罩 有多條繩

點解要送一般口罩

وَلَقَدْ فَتَنَّا الَّذِينَ مِن قَبْلِهِمْ ۖ فَلَيَعْلَمَنَّ اللَّهُ الَّذِينَ صَدَقُوا وَلَيَعْلَمَنَّ الْكَاذِبِينَ
أَمْ حَسِبَ الَّذِينَ يَعْمَلُونَ السَّيِّئَاتِ أَن يَسْبِقُونَا ۚ سَاءَ مَا يَحْكُمُونَ

我確已考驗在他們之前的人。真主必定要知道說實話者，必定要知道說謊者。
難道作惡的人以為他們能逃出我的法網嗎？他們的判定真惡劣！

الله أكبر

仲有得幾盒夠分幾多個？

لَا إِلٰهَ إِلَّا الله مُحَمَّدٌ رَسُولُ الله‎

有冇清真認證先

邊個負皮

（一）二○一九年，懲教署平均每月生產約110萬個過濾口罩，主要供應給物流署。此外，亦有社福機構、學校等非政府組織向懲教署購買口罩，全年合共約12萬個，約佔整體產量不足百分之一。由於購買口罩的非政府機構詳情涉及第三者的資料，懲教署不便披露。
（二）向非政府機構出售的口罩的定價以成本釐定，每個約一毫三仙。出售後的口罩，其處理由購買的非政府組織負責。